肯設死線救理大手足未

仲等咩 開心完未

推！！！

點救

即係點？你設左架喇？